# Ejemplo de acceso al timer y activacion de PWM en GPIO18#

### What is this repository for? ###

* ejemplo de uso del timer desde el kernel

* ejemplo de como activar PWM en el GPIO BCM 18

### How do I get set up? ###

* Makefile para compilar el módulo

### Who do I talk to? ###

* andres@uma.es
